中大手足可以諗諗呢個方案

而家最重要嘅係確保唔會再有手足再被捕同埋已被捕嘅三位手足安全，希望可以諗諗我個小小建議

如果班狗完全撤出學校範圍，係咪可以承諾唔掉嘢落吐露港？我地仲有其他方法可以做，起碼可以減少班狗夜晚偷偷地鼠入學校範圍嘅機會

講真，本身講個方案班狗肯deal嘅成攻率有幾大大家唔係唔知，咁當然個最終決定權都係你地身上，唔同意我講法嘅話 ignore我就得